[求問] Day2 - Day7 要往來東京大阪應該買咩PASS?

暫時plan左係咁↓

Day2 朝早坐新幹線, 東京->大阪

Day2 中午到大阪, 跟住直到Day6 玩京阪神

Day7 朝早坐新幹線 大阪->東京

然後玩到尾, 最後成田機場走

全國JR Pass or 硬食車錢

買過張機票來回大阪

日本銀行券

學上面咁講
(1)硬食
(2)全國pass，睇自己Day2-7要用JR定其他嚟移動
(3)smartEX早鳥 來回新幹線

內陸機

唔好答佢
佢係黎求問